（有圖）原來比人捉走iphone個肥仔係蓋清

笑左

😱

抵啦蓋狗

笑死

唔怪之得今日唔見佢啦

佢唔咁做
邊有錢養yoyo

我型好多

5好推

見過蓋清真人
成個吳彥祖咁

係吳唱k

0負皮

推